# cep-locator

Aplicação Spring Boot com API REST rodando no Jetty 9.

Instruções para execução da aplicação, após fazer o clone do projeto:

- Entrar no prompt de comando.
- Na raiz do projeto, executar o seguinte comando, com maven instalado na máquina: mvn clean package.
- Será apresentado a messagem BUILD SUCCESS caso ocorra tudo certo.
- Logo em seguida, executar o seguinte comando: java -jar target/cep-locator-0.0.1-SNAPSHOT.jar.
- O Jetty será iniciado: Jetty started on port(s) 8080 (http/1.1).
- A aplicação estará respondendo na uri: /api/{nomeDoServico}.

Exemplo de requisição via curl:


```
#!curl

curl -i http://localhost:8080/api/cep/01005003
```

ou via browser
[http://localhost:8080/api/cep/01005003](Link URL)

Será retornado um JSON como abaixo:


```
#!javascript

{  
   "cep":1005000,
   "street":"Rua Benjamim Constant",
   "neighborhood":"Sé",
   "city":"São Paulo",
   "state":"São Paulo"
}
```


Para mais informações da API, consultar o link abaixo com Swagger.

http://localhost:8080/api/swagger-ui.html


OBS: No momento a aplicação está rodando com dados mockados apenas os seguintes cep encontram-se disponíveis:

Cep válidos.
01311923, 01046925, 01014010, 01046010, 01005000.

Cep válidos, mas sem endereço 
01005001, 01005002, 01005003, 01005999, 01005990, 01005900.